中央已為止暴制亂訂下死線

田北辰係唯一反送中嘅建制派

澄清唔係吹捧田北辰，
更加唔係要令反送中降溫、放棄800個義士。
只係宜家勇武行動無目標，
會送頭。
我認為大家可以試下水溫，
連續2星期和理非，
831遊行、塞機場，
睇下中聯辦會唔會妥協，
同時保留實力。
如果2星期和理非後政府無妥協，
就可以勇武出場，
直鏟十一國慶
逼解放軍出場、緊急法攬炒

和理非2星期，無妥協後升級至十一國慶
繼續勇武，屌佢老母

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

今晚十點一齊嗌五大訴求 同埋

831 遮打見
901 和你塞

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

推

十一

咁多條死線，死幾多次呀

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

各有各做 要和理非唔洗停勇武
818後一個禮拜有板你睇

但係愈近10月1號嘅勇武行動更有效
無謂咁早送晒頭

純粹戰略討論
始終各有各做

雨革

田北俊：中美貿易戰香港要犧牲 「一國」應更大
2019-05-23

兩兄弟 好醒

求其打 田北俊 韓正
一堆results